{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101411",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "컨투어373 ( CONTOUR373 )"
    },
    "text": "CONTOUR 373・バイクカフェは、京畿道漣川郡ミサン面オサムロ373に位置し、秋の入口に位置しています。営業時間が変更されて、月曜日から金曜日までは10時から7時まで営業をするようになりました。水曜日は、定期休業であり、土曜日は7時にオープンして8時まで運営して日曜日は7時から7時まで営業します。特にライダーの方のために、土曜日と日曜日は午前7時からオープンし、北部方向に長距離ツアーを楽しむことができます。メニューにはキャンピングラーメンとキャンピングチーズラーメンがそれぞれ5,500ウォンと6,500ウォンで提供され、アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,500ウォン、エスプレッソは3,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バイクカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "バイクカフェは京畿道漣川郡ミサン面オサムロ373に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バイクカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から金曜日までは10時から7時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "水曜日はバイクカフェは休業ですか？",
            "answer": "はい、水曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "土曜日は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "土曜日は7時にオープンして8時まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "日曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "日曜日は7時から7時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "バイクカフェのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューにはキャンピングラーメンとキャンピングチーズラーメンがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンピングラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャンピングラーメンは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンピングチーズラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャンピングチーズラーメンは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 347
    }
}